Q1. Number of chromosomes in the genome:
Answer: 3
Q2. Number of genes:
Answer: 5453
Q3. Number of transcript variants:
Answer: 5456
Q4. Number of genes with a single splice variant:
Answer: 5450
Q5. Number of genes with 2 or more splice variants:
Answer: 3
Q6. Number of genes on the '+' strand:
Answer: 2662
Q7. Number of genes on the '-' strand:
Answer: 2791
Q8. Number of genes on chromosome chr1:
Answer: 1624
Q9. Number of genes on chromosome chr2:
Answer: 2058
Q10. Number of genes on chromosome chr3:
Answer: 1771
Q11. Number of transcripts on chromosome chr1:
Answer: 1625
Q12. Number of transcripts on chromosome chr2:
Answer: 2059
Q13. Number of transcripts on chromosome chr3:
Answer: 1772
Q14. Number of genes in common between condition A and B
Answer (method 1): 2410
Answer (method 2): 2410
Q15. Genes exclusive to condition A:
Answer: 1205
Q16. Genes exclusive to condition B:
Answer: 1243
Q17. Genes common to all three conditions:
Answer: 1608
